滕錦光終於嚟到，叫人出嚟去差館？

老老豆豆 我諗所有人本身都唔會對條大陸狗有一絲期望